(連登音樂節) 有個痴線佬開咗個音樂channel

個痴線佬就係我
歡迎大家點歌 技術問題暫時用結他伴奏

歡迎光臨

張敬軒

歡迎點歌 即點 即唱 即錄

隻腳好白滑

多謝 點番首歌先

送首🌈歌比你 五月天 愛情的模樣
利申: 直的

鳩錄爆曬咪

整多首榮光
今晚八點

今晚8點 十二港人一次網上集會開始

[推到完場]關注組FB開始多人！！

就開波啦

Hi 有冇人點下歌

原子邦妮啲歌o唔ok？

忽然想你的時候 原子邦妮
第一次聽 有D好似唱錯

巴打好勁

樓主把聲幾特別 ! 我鐘意

多謝光臨
吉他彈得唔多好 遲啲轉返用琴應該好小小

多謝點番首歌先

你被寫在我的歌裡 蘇打綠
無人點自己點

點歌：盧凱彤 - 囂張

囂張 - 盧凱彤
未聽過要聽一聽先cry

Share下比其他人一齊點歌

冇人點啦

一定要相信自己 盧廣仲

點咩歌都可以嫁
有歌名比我search到黎聽就ok

啱啱收埋咗支結他 等我一陣

一定要相信自己 - 盧廣仲
天黑入返房 set部iphone set左勁耐 sor

多謝你就真

多謝支持
介紹多啲friend黎點歌

612就黎冇錢啦

儲錢買個手機支架 希望拍到高汁小小既低質片

Help pished

今日要收皮了 大家可以繼續點歌 我得閒即刻唱

巴打我點多首歌 劉心 - 不會下雨的雲

冇問題 不過一陣要去做運動 盡快拍
幫緊你幫緊你

今晚試吓錄鋼琴 睇吓啲聲點

Hello 你都點首啦

可唔可以點
Never Gonna Give You Up?

可以啊

衣兩日未必錄到 不過可以隨便點 得閒即錄

Hello 大家好 我又返來了

不會下雨的雲-劉心 今次彈琴😂

never gonna give you up - Rick Astley 冇走數

我都差啲唔記得左，btw

多謝收聽可以再點下歌
點下歌比啲friend又得 得左

有冇人點下歌

自己點系列
追 - 張國榮 #天水圍哥哥

今日收工了 大家可以繼續點下歌

多謝樓主Rick Roll我

Hi!!!!!!! 又回歸 TGIF

馬料水吳青峰來了 左邊 - 吳青峰

好好聽
樓主我想聽分身術

收到 即刻search 聽聽先

分身術-容祖兒
遲咗up sor
大灣區早兒

My Way- 張敬軒

柴灣張敬軒來了不服來辯 (勿認真)

玻璃之情

好好聽濕曬了
joey舊歌真係好聽 以後聽你個version唔俾hit rate佢賺

些些 係人民幣！我加左人民幣

可以ar 多謝點歌 睇吓今晚拍唔拍到

可唔可以點多首

玻璃之情 - 張國榮

哥哥到 哭能左 搞唔掂點返啲輕鬆啲

當然可以多謝支持睇吓而家拍唔拍到

幫手share下Ig: fishballmusic 等大家點多啲歌

金剛圈 juno

自膠

尋日錄錄下手機冇晒電熄埋機 今日盡快錄

記住share下IG: fishballmusic
Like下

金剛圈 - 麥浚龍
夕仔D詞 請科勞Ig: fishballmusic以獲取更多資訊謝謝大家

金剛圈都完成啦師父

用返尋晚錄ge fail片 有啲詞唱錯sor